連登仔講到自己咁愛港，點解無清垃圾/樹活動？

根本成班垃圾得個講字

要返工

自己門口咪會執囉

清咗要同你滙報？

香港人愛港 vs 中國人愛國

班兒登仔淨係識話人地踩港

咁撚愛港又唔去做義工

蝻雖然仆街，但起碼團結，香港人得個屌字

嘴巴支持，世界更美好

你打game，幾時見軍師放前排

不路清垃圾 一路live比樓主睇最好

你又知無？

開咗post無人理我

做完要影相擺上fb超過100個like先叫有？

執咗垃圾要影相post ig?

班傻仔日日屌人以為自己好撚勁對香港好有貢獻咁

昨天外勤行過寶珮苑，見有班學生清理街道，好快成條街清曬，但返到去老母公屋樓下封曬路，成班廢人怨天怨地

唔撚使返工返學？你估全個連登都係中學生？

學獨聯呢？呢個唔係最佳拎分機會咩？

要上網鬧政府 不了

好偉大

人地做野就用個心去做手 點解要擺上網比你指指點點

連登仔有更重要任務，看AV同指揮香港人